之前成日吹奏元氣嘅連登仔呢？

係米入哂醫院new蟲蟲

有冇杜蟲藥介紹？

元氣班marketing team同大快活一樣
收左錢唔做埋全套

去元氣只食熟野都要教？

以前係OK,但愈做愈西
做左會員乜柒優惠卷都冇送,
得生日,咩感謝日限時限刻,
呢D唔撚緊要,個新豉油樽
佢唔係以為d豉油滴滴下咁出d客就會用小d下
簡單擾民,要狂禁個樽
之後轉埋火車仲要用自己手機落單
咁老人家點算?雖然好小老人家食,
亦都好多老人家識用智能電話,
但每要6件6件咁落
早幾日去食點點下8樣,以為佢終於開放返唔洗咁煩,
呀屌,點唔到第9樣每次落多兩樣,多撚謝喎
就算唔講食物質素,都係戇撚鳩,班高層真係腦裝屎
不撚如請我做好撚過

懶人包：agent pm me plz

前日有個post 講過
剩係食野都要猛咁撳掣好似返工同佢做埋咁
個感覺已經好差